如果你今日係元朗被限聚令票控 請你選擇抗辯

係成街都deadbody
係有好撚多紅官
但你唔係連用把口反抗都唔做下話？
唔好乖乖地交罰款好唔好